{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044606",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6757&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼성호텔거제"
    },
    "text": "私たちは高県湾の海が見渡せるビューを誇る5つ星ホテルです。 巨済市内の観光および統営、釜山に隣接しており、旅行の際に便利です。 国内最高の施設と最上のサービスを提供します。 周辺には巨済沖付近の外島船着き場があります。 釜山行きの旅客船ターミナルまで車で7分で行けます。 チェックイン時間は午後5時で、チェックアウトは午前11時です。 無料Wi-Fiをご利用いただけます。 全客室は禁煙室で、歯ブラシと歯磨き粉は有料で提供されています。 駐車は無料でご利用いただけます。 宿泊客は巨済提携観光地割引を受けることができ、ベビー用品レンタルサービスを利用することができます。 また、サウナ、室内プール、体育館は2人までは無料でご利用いただけます。 追加人数は体育館を利用する場合、10,000ウォン(8歳以上~大人)、5,000ウォン(7歳以下)の追加料金が発生します。 ホテルには洋食レストラン、ビジネスセンター、フィットネスセンター、サウナ、プールなどの付帯施設があり、朝食は毎朝モーニングアイランドで提供されます。 客室は事情により変更になる場合があり、チェックイン時に割り当てられる客室とベッドタイプを選択できません。 未成年者とペットはホテルの利用が制限されることがあり、視覚障害者のお客様の案内のための盲導犬はホテル内のすべての営業所への出入りが可能です。 ホテルは、お客様と盲導犬がホテルを利用する上で不便がないよう配慮しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "午後5時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "午前11時です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "巨済沖付近の外島船着き場や釜山行きの旅客船ターミナルがあります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙室ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の駐車は利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテルのサービスにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "宿泊客は巨済提携観光地割引を受けることができ、ベビー用品レンタルサービスやサウナ、室内プール、体育館の利用が無料です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が利用する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "体育館を利用する場合、10,000ウォン(8歳以上~大人)、5,000ウォン(7歳以下)の追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "洋食レストラン、ビジネスセンター、フィットネスセンター、サウナ、プールなどの付帯施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食は毎朝モーニングアイランドで提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てやベッドタイプは選択できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室の割り当てやベッドタイプはチェックイン時に決まります。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットはホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者やペットの利用は制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "視覚障害者のお客様の盲導犬はホテル内のどの場所に入ることができますか？",
            "answer": "盲導犬はホテル内のすべての営業所への出入りが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルは視覚障害者のお客様と盲導犬の利用に配慮していますか？",
            "answer": "はい、ホテルはお客様と盲導犬が利用する上で不便がないよう配慮しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 455,
        "QA": 522
    }
}